「開心野」大家一齊將來點樣清算警隊！

係大家咁忙於要對抗呢個極權政府
相信大家都好攰好灰
但我相信我地會笑到最後 抗爭會成功
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可！

而家我地一齊諗啲開心野！
就係成功左之後我地要點樣清算香港警察！

第一
公開所有警察既個人資料
姓名 年齡 樣 身分證號碼 等等所有資料
俾個個出街都認到佢係黑警
唔好俾佢地搵到工！

第二
沒收所有福利
無宿舍 無公屋居屋 無綜援或任何資助
睇醫生去公立要收外國人價錢
不批任何護照簽證和移民
不批貸款和信用卡
不可安葬於公營骨灰翕位或墓地

第三
禍必及妻兒！
此罰三代生效！

大家一齊諗下可以點樣清算呢班仆街！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

個狗madam肥撚到成隻豬咁 究竟平時食開乜豬料？
我交狗稅就養呢d肥婆奶奶？

發你嘅夢啦
佢哋人工只會越來越高

接放工計劃

睇野啦盲撚
講緊成功後清算啊

遣返去大灣區

衰鬼嬲嬲豬啊

攞張賤民証，限制佢住邊到，去得邊到，繁忙時間唔可以坐車，工種有限制，交更多既稅

唔洗佢地交稅 我地交既稅都唔會去到佢地到

玩到下一代就算啦，三代會俾人話不義

贏到先諗，乖